有人向黑警總部灑奚錢

好波

正

一張千五 咁。。

警察一定要收皮！

陣間又舉紅旗

收外國銀紙證據

小心俾人屈係外國勢力介入 派錢俾示威人士

有諗頭

陰間勢力干預

外國勢力 地府

蔥仔收野啦

勾結牛頭馬面

一陣話暴動
跟住就求撚奇 底x高/2=物品衝擊力 大叫女木撚暴力啦

港府勾結地府實力

係咪撐修例話捐比差佬果幾萬？

咁多人，圍佢要佢撤控啦

圍黎無用
成班狗做晒縮頭龜

無人敢出黎

成班狗無人出黎
淨係敢隔住部玻璃影相

警察最信神鬼野

你見識少
啲藍絲,共產黨見到遊行隊伍有外國人都可以話人地係美國特務, CIA

駱克道條隊一行到狗竇門口就大大聲屌黑警冇停過

廢老 : 暴徒又搞事

其實係
依班先係真定支持香港嘅人

推

我頭先行果時
一齊大大聲嗌暴徒

陰間勢力

警你老母

外部勢力！

wtf

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

告你奚錢襲警

做得好，成班出賣靈魂既畜牲

有錢收

青年

見到topic己經笑咗，謝樓主

黑警死全家 灑定啱

巴打小心啊

香港人已經好和平 比著外國

黑警：「而家懷疑你用奚錢攻擊警方，我要用子彈同胡椒噴霧防身！」

柒頭聰 :「我們警方發現 示威者同冥通銀行有勾結」

警佢老母 圍佢老母

共慘黨青年定義去到60架

除了紅底banner係印
其餘都係手寫

冥界勢力支援政府

之前死唔開路既原因

班犬係門口俾人任屌。我覺得我地已經克制

用紙張衝擊警察

大殺傷力武器

鍾馗：咁使唔使叫我上黎？

收野啦

奠

嘩屌 粉紅色背心條女咁正嘅

唔好收隊住 收左野先

都灑咗好耐

灑狗糧好過啦

咁偏

2棟大樓中間條天橋成日有黑警行過
有D一停低拎手機影相就全隊人舉中指比佢影

我見有啲青到頭髮都未生齊就知

咁老

30年前

雖然大快人心 但做多左

無事 今次遊行雖然人多
但係大家好禮讓

比某d紀律部隊仲好紀律

班狗敢宜家出黎檢控咪黎囉

f=ma 暴動

精彩 唔夠洗出聲呀heart警

生命受到威脅

青年
邊忽青

我5點幾行過已經灑緊

好多人一齊嗌收野

青年？

犬：叫你個閻羅王上黎見我！

小心俾icac請飲咖啡

保圖

和平理性非暴力

睇哂都唔見有青年。。改錯名

lm

佢哋話係就係 青年新動力做嘢唔洗你教

會變新習俗

啲錢係咪比蛇頭食曬?

兩百萬人衝入去同佢死過都得

快撚d見耶蘇

然後去屯門公園俾錢同大媽跳舞
跳到反眼

一定係班人收左地府錢出黎攪事

地府干預香港內政

收野啦喂，死狗們

和理非：屌 咪撚扔啦又俾位人入

玩過好多年啦

仆街笑到我

警總個到唔郁 有無人個咩事

Newton second law, f=ma 有重量已經係襲警 好似係

出嚟接奚錢啦！自由閪！

一陣叫你牛頭馬面上黎見佢

唔好笑，用巴打條命換番黎

ching不如你抖抖先

有狗行過就成班舉中指屌佢老母

F=ma , 收埋咁多武器

支持

真係派錢！！
今次仲影唔到你！！

一張幾百萬呀冥通貨幣

頭先睇住

呢d紙係咪用嚟𠝹死我地警方架

奚你老母

Btw 依度十幾人遊行支持修例 即係有700萬人反對修例 係主流民意未？

屌你喺陽間嘅老母

感到委屈和出賣

一鞠躬
再鞠躬
三鞠躬
家屬謝禮就免喇因為佢地全部都 冚家產！

唔係億億聲架咩

200萬 vs 28000

聽佢數下有幾張先

出嚟啊！牛頭馬面！

多咗

根據newton’s second law
仆街灑陰屍紙想謀殺警察呀

點解呀？
點解要丟人現眼啊？

直頭要跳到骨膜炎架肩周炎啊

暴徒

香港人真係好好心地 驚班黑警落到地獄無錢洗

做得好

笑9死

日頭見佢灑到夜晚

係咁叫毅進仔

呢個係你地既榮耀！

而家十個九個都拜泰國佛

唔好分化 讀毅進唔一定當差

火影d起爆符

而家就係要拖撚埋其他人落水

唔洗衝啦，慢慢行埋去都踩死佢地

用衣紙當罰款

易燃物品呀

呢啲要讚喎

唔算分化
都唔係全部狗都做差人㗎嘛
但係差人一定係狗囉

個個企到當正自己係model

去埋禮賓府撒

F=ma

要佢地死左都無錢洗
係下面乞食

咁都諗到

真 警你老母
暴徒

做得好天有眼快啲送佢哋班仆街落地獄

班仆街真係好撚on9 今日行近警察總部已經好撚多人屌柒佢哋黑警
但班人仲可以串柒柒笑口曬曬、喺橋上面影鳩示威者相
而家諗返都仲係嬲撚到仆街

不過可能人哋其實心有餘悸、今晚發悪夢我哋唔知啦

反而想知隔住玻璃
佢地聽唔聽到我地叫口號

成條駱克道嘅人喊破喉嚨咁嗌黑警黑警、屌老母
唔會聽唔到啩

點呀溪錢都屈
外國勢力係閻羅王呀？

ho ball

警：正 又有錢收

地府勢力正透過冥通銀行介入香港
每天地府派人非法綁架香港人民至地府

我都有影低呢幕

笑撚死我呀

橋上面睇震撼好多
我見佢地好似灑極都有

個班警犬嘅思維邏輯
有咁嘅想法係一啲都唔出奇

有無人叫紀律閪，出嚟呀

已經要改口
唔係黑警，係魔警

魔警收納稅人錢，仲要打返轉頭
狗咬主人，正一食屎狗
咁鐘意錢，陰錢啱哂

聽到仲仆街
完全唔覺佢地有悔意

高層又要震怒啦

一直都係咁仆街

「黑警死全家」呢句威力大好多
香港人真係有包袱驚有報應唔敢嗌咁樣
個個都嗌埋啲冇攻擊性既野

叫閻羅王上黎見佢地啦

痴撚線佢地應該唔夠洗喎

有排佢地洗

又係喎真係無聽到人嗌呢句
嗌屌你老母隔離都好似有啲側目咁…

香港人連表達憤怒都有潔癖

我不幸地因工作關係要接觸警總，入面d撚樣串過馬撚
睇到咁真係心涼

咪又係做死啲清潔工

唔係heart警仆街
會有咁多奚錢？

到時你覺得班清潔工會怨邊個

如果佢唔清醒既 就抵佢掃到仆街

又做多左? 唔核平班狗閪算係咁

催淚彈就一粒千五

下午途經灣仔
d人禮貌到令人驚
俾人block路都冇人屌

黑警死全家, 唔撒咁多邊夠佢哋全家用？

咪係...
衝又話暴力
扔野又話暴徒

灑奚錢最多係掃到仆街
同埋無品

不過對住佢地洗撚有品呀

都幾唔知醜呢班老少年

冇品? 掉屎彈 租肥料車噴就叫冇品
垃圾集中地比人用黎掉垃圾天經地義

祝班黑警賭乜輸乜

點掉入去

咁掉

特務會同你行8粒鐘

地府都勾結埋

當黑警都唔驚有報應既時候
香港人講句野侮辱佢都驚有報應？
有時真係唔怪得俾共狗食住

落到下面都係拎啲錢叫雞包二奶
唔知夠唔夠呢

速龍部隊仲唔快撚d 掃

係喎，出嚟啊，速龍閪